雲格12億搶天才麥巴比

摩納哥今年爆出一個基利安麥巴比，喺歐聯9場入6球，唔少豪門都想得到呢位只得18歲嘅天才。阿仙奴都視呢位法國新星係目標之一，續完約嘅領隊雲格，仲畀人見到喺法國尼斯現身，被傳係去摩納哥斟麥巴比。

兵工廠早前已經出過8,700萬鎊，但係即時畀人reject。咁又係呀，依家個轉會市場咁瘋狂，錢根本就唔係錢。雖然去到8,700萬都畀人拒絕，但係教授似乎好想得到呢位天才球員，願意出到1.2億鎊(約12億港元)，只係想得到「新亨利」。

其實出咗價嘅唔止阿仙奴，皇家馬德里贏完歐聯之後亦都已經為下屆作準備，一出手就話1.18億，不過依家雲格再推高個價，睇嚟呢場爭人大戰在所難免！